賭馬同倒錢落海有咩分別

12隻 場場爆冷
咁多時間刨馬不如買波好過

真 一係左邊一係右邊

點解場場爆冷=豬

賭波起碼知陣型戰術 賭馬真係睇出賽意慾

其實唔好用個賭字，當好似洗錢去消費咁，娛樂節目黎，贏錢係bonus，咁個觀感就會fit晒

賭波較易失去理智

點解咁講

賭馬$10 買位置q 贏十倍以上好易

賭波 好撚難, 又冇咩肉食

咁你呢點啱 賭馬好分啲 但唔識賭會輸到仆街 波相對易買少少

如果真係為贏錢一定係賭波易d
但賭馬真係好刺激

送埋錢比你好唔好

真 睇住自己隻嘢最後直路爆上嚟
爽過扑嘢

快上快落
睇住自己隻馬爆上嚟好撚刺激
終於明啲阿伯係馬會叫乜9

如果輸得起 賭馬好撚開心

輸到無飯食了

尤其是尾場特別賭得大，想追

賭細啲 見好就收

落馬場執馬屎食